「突發新聞」李嘉誠 係英國投千億 建「香港城」國安法落實前夕，獲英國政府批「開工紙」

「突發新聞」李嘉誠 係英國投千億 建「香港城」國安法落實前夕，獲英國政府批「開工紙」

壹週刊發現，長實在倫敦泰晤士河附近投資超級地產項目千億 建「香港城」，早在國安法落實前夕，獲英國政府批「開工紙」😲

突然覺得香港好強大😂😂

係香港住長實樓 去到都要住長實樓

誠哥早有預備

去到邊都要幫誠哥打工

屎之戀強勢進軍

中共一向唔鐘意李嘉誠，不過李氏實在太有錢，而且全球性，中共對付唔到佢。而且大陸又冇畀過咩著數佢，佢唔使睇中共面色。

去到英國都要繼續做誠哥既奴隸

希望誠哥開善堂
幫香港人移民

李氏力場 由香港吹到英國

要過英國QC睇住, 應該唔會太差既

期待港人有八折優惠😄

買唔到基建做番地產

LKSAR

原價 10m，而家 8m 平比你

比得八折就即係賣唔出啦

今鋪真係”李家”城

都係買唔起

李+ sing:
你移民又點?
未又係要供我嘅樓

以後英國唔驚天災了

去到果邊打誠哥工, 供誠哥樓
屌, 香港人真係世世代代做奴隸

原價700萬港紙，而家70萬英鎊平俾你

X gor已經幫我哋諗好晒
執行李啦喂

勾結外國勢力！

今次 李生 要請大量人

建立一個適合二百萬港人移民嘅城市，有齊配套，我唔介意個城市叫李嘉城。

屌你老味真係預計到會有大批香港移民咁未來人？

請香港人過去起樓

誠哥可能係倫敦近郊鄰近輕軌站起個香港城，起樓比我地班bno既香港人住

有閪錢買咩 又唔起遠啲

將比飯民/XX基金/XX眾籌，水左果啲港豬錢，加加埋埋都夠起多個新香港了

誠哥每次都走係前面

去到英國都要住300呎？

有冇咁撚巧合先？

wow

誠哥早已預備

奇則再現

請手足去起樓

新樓叫咩名好

從此英國唔會再有「八號風球」

可惜誠哥老啦

賣樓ja 關香港窮西咩事

誠哥

到時水電煤氣、日常用品
都係誠哥供應

力場無限好～

咁係賓係平左

來到英國，大家都要：
準 時 返 工

連我個仔都要幫你打工

唐人街都不敵香港城

唔介意去到英國都幫誠哥打工

咪又係for有錢人

去英國做屈臣氏買長實樓

屌佢地擺明一早知邊有咁多洞悉先機 大部份野都係人為 擁有越多重要資訊既人就越富有

啲標題黨好影引到啲真心膠入嚟
以為真係起個for香港人既區

雖然我都想

而家應該係驚佢兩個仔無咁好運
誠哥快啲全家帶香港人一齊去英國整個香港後花園避難

英國工人起，無咁多執漏

只要有香港人，就有李家城

當有一折正牙

成個社區係香港人 少用英文 長遠唔係好事.

誠哥投資大陸，俾大陸佬恰，搞到敗走大陸。。。
真係屌老尾

誠哥幾乎係最早開荒大陸港商，有咩理由會做唔到大陸地產no1? 好簡單，一定係俾人都恰

下一站hongkong

今朝咪有人開post講咗

係都叫李家城喇
食完音個字義啱好多

佢不相信運氣

誠哥又贏

誠哥心諗 : 平俾你？唔加多你20%算偷笑 你班人咁鐘意供樓

香港人世世代代都要幫李+x打工/供樓

不過都好過幫某黨

起碼唔係中國建築
係真材實料

難聽d講句 個城起好誠哥都應該...
希望佢D仔繼承到誠哥一半既智慧

做誠哥奴隸好過做共狗

原來當年子華話HKSAR改個字變LKSAR係真架

李家城即刻變咗LSK個細仔娶千億新抱果個

誠哥早就想移英國（英國解密+本人不否認）

大量港人歸英，對果班港人 / 英國都係雙贏

誠哥更早時已投資英超了

英國D鄉下佬見識過未?

誠哥是咪想做香港第一任大總統?

離鄉別井真係希望融入人家生活之餘都可以閒時見到熟口熟面既香港人

咁就仆街香港人一世都要住垃圾

Push

潛曬水 國際線？做左乜撚野係國際線傾番黎？ 黃色經濟 賺左 落曬老細袋。

去到香港城，都要炒樓/ 600萬唐樓/ 住劏房

其實早期長實樓都唔算好差
到佢個仔時就真係好差好差喇

其實
幾多尺我都唔緊要
我要自由
我唔想連有本香港獨立論同醜陋的中國人都要考慮洗唔洗掉

希望英國香港城見 港人互撐 重現港人獅子山精神

係請港人過去供樓

Lika City, London, United Kingdom
🇬🇧 🇬🇧 🇬🇧 🇬🇧 🇬🇧 🇬🇧

果邊叫李家誠
咁我覺得音義兼顧重要過避隔離二世祖

英國唔洗旨意有八號波了

係請港人過去 起樓 再 供樓

即刻去百佳掃貨

港人互撐 重現港人獅子山精神

去到唔係咁諗㗎啦，住遠啲，1000 呎嘅單位多的是。

除左自由外，有好多野香港係無，係外國offer 到自己又 afford 到就好用用，無謂辛苦自己

肇慶都有個香港城，仲吸引到大批香港警察置業

睇英超, 唔駛捱更抵夜!

誠哥好波

最強黃絲

有冇英文報導？

誠哥幫BNO holders 提供 一條龍香港舊有服務

住：長實樓
炒：長實樓
電話：3
日用品：屈臣 百佳

係大陸 任正飛 馬雲撈到風生水起嘅時候 黨就會出黎做你盤生意 控制間公司 表面私營 實質國營 費事撈到富可敵國又壟斷國內市場 人人靠一個企業搵食 突然徹資走人搞到國內崩潰

控制唔到李嘉誠都幾頭痕 所以國內唔會比佢壟斷市場 一定優先比聽話嘅企業發展

肇慶 察城？

佢比錢起香港城=做少幾十年開荒牛
仲要有大量就業機會
幫長實打成世工都濟
見到上面有人真心屌
唔明有咩好怨

係請港人過去 起樓 再 供樓
睇英超, 唔駛捱更抵夜!

應該唔會係中國建築掛...

無逢適應當地生活

最愛.家城

不了， 去英國仲要幫李嘉誠做奴隸

唔知英國有冇限制單位最細面積，唔想去到又係住狗屋

起香港城做少幾十年開荒牛有大量就業機會

推 抗爭Mind Map #快閃文宣 #香港自治法案 #Twitter #馬格尼茨基人權法 #五眼聯盟 #一國兩制已死

雨都無得落了

過到去唔撚住翻香港嘢
除非特別平

英國冇熱帶氣旋，誠哥又贏

李家城

貴就會

除咗咩強国之外已發展國家都唔出點出大事啦

香港城有百佳，watson, fortress 永遠在你附近，守候你們

香港幾時重建中國城？

不了
比英國佬賺條氣gur啲

有時抵佢發達做首富
有邊個洞悉到咁既先機
其他地產商仲on99係大灣區發展

一生一世服侍李家

誠哥既vision係世界級 比其他富豪睇早廿年

香港誠

黃子華又中

「仲差一個字.... LHKSAR」： Li Ka Shing Administrative R.....

爸爸？！

0001 長和會唔會升

唔係講笑有唔少人夢想係幫超人打一世工，佢地可以跟去英國，會請佢

平左2百萬仲想點
收英鎊定港紙呀?

他富豪冇佢咁有vision，而且佢地走唔到

英國d BSE唔同香港一味快，真係要plan好唒先叫worker入場，香港個d一路做一路改，到最後掛唒d野上去就算

英國有無颱風?

familee city

兒登：李嘉誠係黃

你成家人幾代都要幫誠哥打工
去到英國都要
真係無遠弗屆

長實樓麻麻

想知幾多連登仔做地盤

好消息一籮籮咁出，振奮人心啊

應該好過華懋

講真，講起樓，香港人應該數一數二最仆街

誠哥千億起新香港，林鄭萬億起座島

最有錢既黃

呢鑊真係過去搬磚
做咩工可以有成就感過建設自己家園

佢同中共唱對台戲

有名你叫和黃

誠哥：你班契弟以為走得出我五指山？

都算好事，成班港豬話怕無工開，誠哥幫埋你開路，仲怕咩移民？

八折人工

真．香港再出發

Email 去 HR問下，快

英國人人工都幾高下

如果英國開放當兵就好

講得好
唉.....

之前巴打有講

係英國建立香港人生態圈

萬億當中幾多%比國企？

top tier 40% 稅

李氏力牆英倫再現！

快啲搞BNO，等你咋

竟然等我出去搵下post先

好過做港共既奴隸

有遠見真係唔同d

我願意追隨誠哥
獻出你嘅心臟

講到香港冇qc咁

Sor你有起冇份住

唔好咁殘忍好冇

LKSAR
Lee Ka Sing Administrative Region

倫敦仲有地畀佢起香港城？

去到英國都要幫誠哥打工

力場轉移英國

我諗誠哥背後有份推BNO嘅
至少佢解決到突然人口增加嘅問題
唔係可能都平唔到權

利申：無BNO, 你地一路好走

易賞錢積分過到英國仲可以用

如果係真既所謂既香港城就現實好多

之前果班話咩自己去建香港城，真係得啖笑

最黃係誠哥

英超 LeeKa City FC

坐National rail 就知 大把地

我覺得會搵返去英國的BNO地盤佬做
所以一樣有機會屎之戀

無BNO 去美國澳洲喇

大西洋係颶風

誠仔d 打風入水樓都出名架喎

到時住又住lewisham 嘅長實樓
買餸又去成哥旗下嘅waitrose
藥妝就去成哥旗下嘅superdrug
電話又用誠哥three uk
water supply呀power network 呀都係佢旗下
永讀李嘉誠呀大家

乜嘢都係剛發展同開發 地方又好產品又好 都係最賺錢 問題在於人 多定少 需要定唔 潮流係點帶動

香港qc邊度同英國QC比較

工程撚有BNO
爹親娘親，不及誠哥親

＋*個眼光 遠見
其餘幾個大家族真係拍馬都追唔到

冇香港人住香港城

過去繼續幫誠哥打工

而家係請港人過去 起樓 再 供樓

永世幫誠哥打工供樓

和黃

真正嘅香港再出發

李家之城

人工八折🤟🏻

係，果班人本身同中共有關，有中共既人係入面

英國人工八折都好過香港

和你黃

誠哥

成件事好摩西帶領以色列人出埃及

李氏特城

叫我大哥城 叫我大哥城 一早已經 超越李寧

咁玩 誠哥不如買個島 用英國土地範圍
仲屈機啦

有錢同資訊係互為因果

咁就做唔到請港人過去 起樓 再 供樓 個 cycle

根本唔關中唔中共事，有冇中共都冇乜可能啦

得罪講句包括我自己都係溫室小花又冇料，你點建立都冇可能變成香港咁

但有城仔條大水喉射住就可以吸引返高水平人士黎

中共冇大水喉？

希望英國長實樓質素好啲，香港嗰啲太垃圾，爆屎渠

去到邊都要幫襯誠哥 放過我啦

英國以後唔洗驚打風

睇下出面d post, 果班友係真係覺得自己足夠優秀到可以複製一個香港出黎

誠哥幫我哋搵埋工

已經住緊

好開心去到英國重可以進貢比李+x

去到英國都要住誠哥既發水樓

其實係咪又係專為啲有錢佬而設？

你勤力你都可以做有錢人㗎,

公屋廢物食屎啦

我唔覺香港qc差過英國

長實樓實吊高黎賣
唔係個個買得起

去到英國繼續有李氏力場
聽日要番工 不了

有錢佬做乜仲要去挨

笑死

愛.緻柔

誠哥簡直係天才

係咪真㗎，唔好氹我開心喎

長實起碼好過億京發展啦
話垃圾個啲大部分住緊公屋

英國倫敦樓一路同香港差唔多，5、6 百呎兩房，不過英國樓正型冇古惑窗台＂如果要大去加拿大美國!

高廣垣 正正係「方舟計畫」領軍人物

高廣垣是香港政府「一帶一路委員會主席」RECAS集團主席，不知道他的目的是什麼？ 你話有冇大水喉？有冇足夠優秀人才？ 佢地話幫過唔少手足。

去到邊都係李氏力場結界之下

多倫多同溫哥華d樓都開始縮到500尺度

如果你有求於共產黨
想同佢合作就一定要有痛腳喺佢手

問題係，誠哥係被求一方

倫敦呢啲地方樓價都好鬼貴
同香港有得揮
再加上長實誠個老字號
實吊高黎賣
唔係個個香港人都買得起
又係比有錢人住
你睇呢幾日移民post就知啦
個個話自己戶口得幾萬就想移民英國
過到去咪又首期都比唔起
成個項目目標係香港一班有錢又想移民既人
唔係啲住公屋走過去移民既人囉

係李生無喺中共拎過著數咋

最撚怕又搞到地產霸權供二三十年

咁先可以高人工請香港過去起樓

過去英國建立 “李嘉city”

英國大把地, 非金融中心地帶唔會貴得去邊, 最好起d日式二百呎樓等大家過下港式生活

我睇過，但加拿大500呎多數係一房甚至studio apartment，好少呢個面積係2房
唔係預你塞曬全家入去，而係一個人住/兩夫妻住

吓

屌你啦
去到英國仲要住200呎

我屌你老母李嘉誠
係香港買唔起你層樓
係英國都買唔起啦
帶我走

香港城永無八號波

你不要為明天憂慮, 因為明天自有誠哥幫你憂慮

係誠哥強大唔係你

請我
我起過長實樓架

李生真係善心

突發 長實要人

倫敦樓貴係因為所有好工都喺晒倫敦, 如果你唔係金融法律人材根本唔須要去住倫敦.

另一個最貴地方係劍橋, 因為劍橋大學買晒d地.

其他地方樓價同泰國,台灣(非台北)差唔多

讓港人有回到香港的（供樓）熟悉感覺

誠哥去到英國都唔肯放過香港人

堅？ 電影有冇字幕

咪去英國起d滲水樓呀話你聽!

渣誠又吸血

落樓下就有茶餐廳, 雲吞麵, 仲想點呀

再插一句
當年改革開放
香港將好多廠都搬上大陸
上去做廠長係好搵呀，一個月幾皮嘢
但過唔到幾年吸收晒經驗同知識就炒晒

成個套路冇變過，最鐘意過河抽板

誠哥真係好有遠見

人地一早就想移民英國

咁唔買李家城買第二度囉

靜靜雞贏唔得嘅…

HKSRA -> LKSRA

唔係話潑你冷水
佢點解要高人工請你班唔識起樓嘅香港人過去起樓而唔請番英國人？

英國qs同香港qs制度都差好遠啦
係香港讀建築既學生唔會識英國既建築系統
起英國樓點會搵香港人做qs bs construction
大家讀既野根本唔同

希望佢健康長命百二歲

咪就係
千祈唔好諗得太過美好
人地都係生意佬做生意
點會高人工請你唔識起樓嘅人去幫佢起樓

我可以宣誓效忠

講事實連登仔又不願面對現實
靜係識發白日夢
戶口得幾萬都好意思出黎問好唔好移民英國
去到訓街 你係香港慣左有政府比一千蚊租公屋你住 英國邊有呢啲

睇返數據，倫敦貴極都平過香港啦。

想黎搬磚

平過香港幾多
一百萬？
其實都係貴 戶口得幾十萬幾萬個班人去到負擔到？

deptford, 喺Greenwich同canary wharf隔離, 唔會平得去邊

有李氏力場 英國係咪唔會咁落雨大霧

倫敦平均呎價係大概£500/呎（當5千蚊港紙）
香港平均係大概$16k/呎
差價係$11k/呎

當你買500呎，呢到平550萬

我係誠哥人呀Hi

李家城感動

誠哥投資康城
一開始搵人入去做開荒牛
到今日係有地鐵搭嘅開荒牛

泰晤士花園
英倫新城
皇家山莊

至少我不被遺棄 難得佢為我起(樓)

嘉湖山莊（英國）
到時搵番Leon賣多次廣告唱主題曲 一定爆

都要5球先住到?

大霧唔駛開工呀？

香港再出發 出發去英國🤟🏻🤟🏻🤟🏻

誠哥成世人都咁有遠見

去到外置可唔可以要求高d...
人地自由已經係基本
你咁講就好似d老一輩話，有無自由唔緊要，最緊要有飯食餓唔死就得，大佬香港餓唔死已經係基本，緊係要追求再高一層既價值，我地去英國都應該再追求多d，如果唔係30年後香港城將會有齊晒依家香港嘅衰野，劏房籠屋，超長工時，世界第一樓價etc

香港就話走唔到焗住喺李家城啫
英國想移去第到咪隨時移，有其他選擇奴隸極有限啦

倫敦唔平

小弟ge願景，多謝誠哥

如果地球上有個小地方，發展做新＆真香港，你黎唔黎？

原來誠哥加入再出發大聯盟係出發去英國

多年百佳經驗
誠哥請唔請？

入面講charter city 唔係好明你講咩

諗起呢首歌

English please

倫敦5球大撚把選擇啦

SimCity=方舟計劃

跪求內文

咁同一帶一路有咩相關性隱憂定點

到時英國啲工人可能又係香港人

一帶一路香港版係入侵西方

請唔請BSE

小朋友太年輕了，80 年代誠哥買了溫哥華＂萬國博覽會＂地皮起樓，當年啲加燦又彈＂奇則＂又細得幾百呎，大廈外型太前衞，結果係加港同時發售，講到買樓香港人點會執輸，加𤌴連售樓書末睇，香港以經賣清，後尾加拿大又係起誠哥引進玻璃外牆apartments

點樣香港城法？

咁即係點唔明可唔可以講白d

屎之戀又黎

請唔請人？

紅底

計好晒數

睇官網個項目好似得4百幾個單位

只是近倫敦~

攬炒眾籌：

超過175萬美金 (USD)
視乎超額完成數目及政治形勢，將會預留俾多元化光復計劃 （e.g. 成立各地香港人/文化辦事處、支援民間議會等）以及 更長期國際遊說、文宣等各種行動**

金色字先係真正目標，救港要比登報更進一步。目前仲爭至少50萬美金，大家叫多2萬人平均捐200港幣就可以！！！

錄音全文PDF、「姊妹城市」、「國民區議會」懶人包：

攬炒巴係外國被中共搵打手襲擊
冒生命危險為香港出力
加埋G20登報等等等等既功蹟
一定唔係人血饅頭

樓主幫幫手pin

去英國住有英超球星免費睇 仲唔狗衝？

【初選要人】
無論你仲係 15/16 定係已經有心水，都可以幫手將網上嘅選舉資訊 Share 出去

各區參選隊伍：
票站位置（自動定位）：
現任議員大起底：

個樓盤廣告可能會咁...
河畔香港，泰晤士革命。

然後被國安局禁止

Thai Ng See Garden
Cityone England
Kingswood Villa

香港真係咁強大

真人版sims

佢真係好撚勁
點解以前咁多勁人，依家好似冇後起之秀咁
李嘉誠 何鴻燊
唔通真係時勢造英雄？

我冇錢冇BNO 起撚到上太空都係個句 關我閪事

去美國

逃得過中共
避唔到誠哥

Convoys Wharf項目將建成3,500個單位，當中2000個會以市價出售。另外應英國政府要求，當中數百個單位，將以低於市價的價錢，或以共享形式向英國公民出售。

幻想總是美好的，連燈仔

咁有街外客嘅，當然，唔好鼓勵支那人嗰種侵略啦，我哋應該令個環境係香港人定英國人都唔會有語言阻礙

美國safety factor minimum=4...?

香港四大家族當中算最有眼光

Ching大把錢去火星都得

呢個正

有佢幫手，香港人唔驚無工做

有加拿大親戚做銀行按揭部，佢話溫哥華鈉米盤做唔到按揭，得支那人cash full pay

又岩喎

希望係咁 我最怕太多香港人聚埋一齊 會將啲陋習都帶埋過去

另外人一多 容易俾敵國大規模滲透

永續屎之戀
Sea to hell

同埋人地主要請本地居民，連燈仔打曬飛機話起樓賺錢買返。做生意一定要俾d甜頭俾政府先批嫁啦。請都會請英國本土先啦

集團表示願意提供50萬英鎊，為附近地區的民眾進行就職培訓，又會斥資一億英鎊興建學校。

項目的展開，在首階段將至少提供1400個職位，對於在疫情下失業問題嚴峻的英國而言，亦絕對有所幫助。

呢句最中肯

老實講，BNO平權唔多唔少受呢個投資影響，城哥可能一早已經同英國佬deal好
多謝城哥

唔係香港工人差，係溝淡晒芝麻人、芝麻物料、芝麻計劃所以差

實有機會再次齊，手足加油

我個名已經講咗我都係工程撚

Kashingshire

英國從此打唔成風了

永續長實樓

飛撚左半個地球，
樓又係誠哥，電訊又係誠哥

推 直到最後的勝利

個名叫李嘉城

認真一問？ 英國嘅按揭息率係唔係高過香港？ 我地新移民無credit嘅 做唔做到按揭？

叫李家特城

個嘜頭係咁✋🏻😄

三蚊一個 十蚊三個

想過去幫誠哥起樓

今次嘅李氏力場比之前強大得多
仲真係保護香港人

誠哥唔係藍既咩? 香港再出發成員之一

有冇百佳？

可唔可以命名為Neo-HongKong

黃潤發

梗係唔駛，誠仔9x歲，土共先7x歲，正契弟

移民你就以為唔駛供誠哥樓

敦倫門
Donlon place

台灣有保護傘

英國有保護城？！

誠哥
我願意幫你打工

洗唔洗排隊去一齊打

到時開番間taste
照幫襯屈臣氏 電話用3
可能層樓都係得400呎 仲有窗台同鑽石廳
水照漏 批盪照空心

到時住英國都有香港feel唔洗思鄉

外國人住唔慣香港啲納米樓
但香港人住慣哂
如果間屋五百幾呎但呎價平香港一半
我估香港人仆都仆去住